有可能提高水箱中的氧气含量，使这种气体更容易被海星利用。一些海星被细菌呛住了，正在转向古埃林·加西亚·德·耶酥2021年2月8日的学生科学新闻
一些技术包括增加水箱中的氧气含量，使气体更容易被海星利用，或者通过紫外线或水交换去除多余的有机物。一些细菌正在窒息海星，将海星变成古埃林·加西亚·德·耶酥，2021年1月20日，科学新闻
请记住，预算模式通常不包括过滤器或风扇，这增加了额外的清洁要求，对频繁的补充面临的小坦克。最佳加湿器：对抗干燥空气（和干燥鼻子）整个冬天| PopSci商业团队| 2021年1月15日|科普
如果在煮了大约一个小时后我的油箱里还有油，我会做一大罐超级简单的沙拉酱。为了克服烹饪疲劳，一次完成所有工作| Elazar Sontag | 2021年1月14日| Eater
一个完全密封的HEPA过滤系统意味着它对任何过敏者都很好，而且容易清空的油箱避免了混乱。最佳吸尘器：如何快速清理|夏洛特·马库斯| 2021年1月14日|科普
“今年与乌克兰发生的事件导致他与卡托的关系被切断，”该智库的一位消息人士告诉《每日野兽报》。自由主义英雄瓦茨拉夫·克劳斯（Vaclav Klaus）被卡托研究所（James Kirchick）2014年12月22日《每日野兽》（DAILY BEAST）剪掉了翅膀
坦克大战金的死亡——金的面部射击的干净版本（没有头部烧伤或头部爆炸）。索尼的电子邮件显示了该工作室计划如何审查金正恩暗杀喜剧《采访》|威廉·布特| 2014年12月15日|每日野兽
坦克战斗吉普车护卫粉碎——一些编辑上的改动，以及在护卫被坦克粉碎时清除所有血液。索尼的电子邮件显示了该工作室计划如何审查金正恩暗杀喜剧《采访》|威廉·布特| 2014年12月15日|每日野兽
他特别希望美国的FGM-148标枪，便携式反坦克导弹能够击中俄罗斯的装甲。美国应该武装乌克兰的民兵吗|Jamie Dettmer | 2014年11月24日|每日野兽
当他们通过跑道时，子弹从高高的草地上射出，刺穿了一个油箱刚果的阿尔戈：斯坦利维尔人质危机的幽灵|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月23日|每日野兽
它是立式的，站在一个浅方形水箱上，形成了热井。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
一边隐约可见一个巨大的坦克，在坦克的边缘有一个摇摇晃晃的木梯，邀请探险家攀登。Dope | Sax Rohmer
一个单独的桨，而不是用来作为方向舵而不是桨引导坦克到河流的中间，在那里它漂浮到它的目的地。巴西航行日志|玛丽亚·格雷厄姆
没有射击，他们会在几英里之外的地方，在一个水箱里停止揉眼睛。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
牛奶从杯子里倒进一个罐里，加入莱姆汁，然后让它静置。知识的奇书|多种多样